誰放下那果日怒憤衝動咒罵黑警放催淚彈

誰放下那果日怒憤衝動
咒罵黑警放催淚彈

從沒信要得到陽光司法
去上街反送中
點知一到六一二
鎮壓集會瘋狂叫嚷

林鄭媽打 道歉無撤回
道歉短到太囂張
記你老母 多麼的討厭
We don't need you anymore
go to hell !

誰願意將一生放在街上
去面對惡法同不公

難道世間真的沒有公道
去開槍亂棍扑
高聲呼叫要上街
包圍政總瘋狂叫嚷

林鄭媽打 道歉無撤回
道歉短到太囂張
記你老母 多麼的討厭
We don't need you anymore
go to hell !

（林鄭:點呀？又有邊個覺得唔滿意呀）
（真香港人:我地呀！）

林鄭媽打 道歉無撤回
道歉短到太囂張
記你老母 多麼的討厭
We don't need you anymore

林鄭媽打 道歉無撤回
道歉短到太囂張
記你老母 多麼的討厭
We don't need you anymore
go to hell !

林鄭不可一世（改編自：Beyond 不可一世）

除左原詞冇改果幾句 其他都岩音押韻